Reboot or select proper boot device

我今朝部電腦開機一秒斷電又重開, 開唔到機

所以我自己拔左條RAM插去第二條槽(我得一條RAM) 之後順利開到機

突然間黑畫面show reboot or select proper boot device

之後我就開唔返機, 但入BIOS係認到我隻SSD同埋普通Hard disk.

個開機次序我調左幾次都係不斷show上面句野? 點解